遺例泊車咁開心嗱

交通部

港島交通部
香港筲箕灣道28號 36611620

東九龍交通部
九龍牛頭角兆業街2號 36611636

西九龍交通部
九龍紅磡衛環里8號 36611654

新界南交通部
新界荃灣城門道8號新界南總區警察總部地下 36611710

新界北交通部
新界粉嶺沙頭角道粉嶺回旋處 36611684

報案電話

巴打新年無休

掂呀 得閒就打下 我樓下長年都勁多遺泊 一渣車出去 去到出邨個迴旋處就躁左

d交警犬見年初一都要開工
心情一定好撚差, 一定大開殺戒

支持，成街亂泊都算，有班應該係假日車手，連唔應該泊既位都泊埋，渣開都知某d 位block 左大車行唔到，支持抄哂佢

好波

公事公辦

唔明其實有咩所謂？
我都係當封大利是比警犬

難得d警犬咁正義
抄得咁辛苦
$320利是，就算抄多兩張
我都覺好寒酸

亂泊都算
泊係d屋邨入面 塞住d巴士
比人鎖車都抵

講到唔洗抄牌佢就可以唔洗返工咁

啲公屋仔好心唔好扮大袋渣車啦
塞住你條窮撚邨都理得你啊
搞到周圍啲交通都塞埋

警派「牛肉乾」 竹園邨30車中招

我不嬲奉行，泊街唔好怕抄，怕抄唔好泊街

早3個星期先飲咗餐貴茶，so?

抄咗唔忿氣，交完錢咪照投訴不公允，等抄你條友仔返去抄吓書囉

尋日竹園塞到仆街，晌停車埋攞車兜返上商場都用左兩個字，之後就有兩架落車嚟抄牌，夜小小食飯時間班撚樣終於肯排隊入停車場，不過就塞晒成條路要抽過對頭線先入到停車場，班仆街仲要呠我話我打尖，你班on9時租慢慢排啦，我地月租緊係入先啦！

其實我覺得有啲位泊得唔太離譜,又唔會造成太大阻塞嘅都可以算當睇唔到
但依家啲撚樣最鐘意泊巴士站,路口位,消防閘,行人路
或者泊到雙線雙程變單線雙程
呢啲真係抵抄
利申:泊月租,新年冇郁過車

呢D咪自律囉

阻街個外on9 嗎，琴日出街都係泊停車場，又唔怕比假日撚撞到，又唔怕比班阻街撚累到比人抄

琴日打去交通部投訴違例泊車
等咗10分鐘先有人接
結果叫我打去警署報案室

用320可以買起你同d差佬既time cost
其實唔阻街我認為無問題 當然你抄我都唔會有怨言 泊得街預左